雖然未係時候，但下年係唔係要幫下菜英文KO韓國如

如果韓國如贏左，佢瀨共，實同中國夾計夾香港。